你地拎到1M之後，會做D咩 ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我會過大海買大細

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

同日全民三罷「香港人退無可退」

1M？
定想講10K

拉

你俾我啊1M? 屌你老母

會供樓主讀書

1M 咪 1M囉

咁貪心，政府咪派緊囉，屌你老母

幾時俾埋你果1M我

1M係100萬喎ching

幾由幾時開始M即係係萬咁解
M唔係解million咩

唔好玩喎 ching
M = 萬

一直都係 M = 萬
你唔信問下其他連囝

連登表示打機由細到大1m就1萬 , 蘋果 =go to school by bus.

屌你小學畢業未
m=million=百萬

M = maan6 = 萬
你讀過書未

呢D咪有見識囉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

悶啦，你早d出依個post 咪好囉

唔悶架，我要糾正 M = 百萬呢種歪風

捐比樓主

唔使隔離14日咩

果條大陸仔唔洗理佢啦

係就好呀

你咩事